#Reto UTP

1.- Luego de levantar el aplicativo a probar.

2.- Abrir los proyectos de atuomatización con visual studio code.

3.- Para ejecutar, abrir una nueva terminar y ejecutar el primer comando: npm install

4.- Luego de terminar de ejecutar el priemr comando, pasamos a ejecutar el proyecto con el comando: npx codeceptjs run --verbose

5.- Realizar estos pasos para cada proyecto.


